係咪亞洲城市的交通先會咁迫人

等巴士又熱又焗.
地鐵迫到呀媽唔認得
養車分分鐘成皮
港島你有錢都冇車位.
諗落做老師呢類有車位既公司真係好撚爽.慳成4,5k

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

俄羅斯都日語，我舊年去旅行，搭嗰邊啲近郊巴士，幾個鐘先一班嘅，一次過開2部都企滿人，過收費站有巴士專線，你啲自私車慢慢排啦。

人太多歐美城市好少接近千萬人口，同埋有都冇東京/香港咁集中

馬拉地鐵冇人搭 人人都揸車

去過紐約。我都可以響鬧市搵到條橫街免費合法泊幾日

紐約係多車多人但條路闊。感覺都好行

就算時代廣場附近都唔會話多人到塞人

成日唔記得夜晚要轉返對面泊